今日大日子決定j山本彩

有冇清一齊

好

純文字討論

唔好j我老婆ok

爭啲嘢

有乜好J

agger 條腿咁短

冇圖點討論

白麻

其實彩姐幾好j的

睇落有啲似vivian law

Vivian Law個鼻窿大好多

咪撚J我 ok？